有冇人玩splatoon2玩到想嘔

仆你個街 搖得太快想嘔

Sensitivity 較低啲

有
其實近年既3D槍game 我都會玩到又暈又想嘔

用電視玩有d暈 用部機唔暈